其實係咪個個都咁貪玩？

見身邊啲朋友好快穩定左,有段安全嘅關係
但自己遇到嘅一直都係貪玩貪食嘅女人
雖然冇俾人綠識得離場,但總係有種難受感覺
有時會喺度諗係咪自己唔夠壞所以得唔到人歡心
有冇巴絲可以分享同開解下
真係對感情好累又失望

唔係

睇你識啲咩人啦

樣衰果d未必係

唔好去交友app同social場所識人囉
你去得個啲地方 用腦都知唔係好人啦